human_rate или человеческий рейтинг - это тот рейтинг, который показывается где знак звездочки
star_rate или звездный рейтинг - это тот рейтинг, который показывается где человечки
Так получилось потому что после программирования рейтингов сменили картинки. Названия функций менять пока не стал.